卡努 有冇搞撚錯！！！

星期日掛波

蓋狗

卡勞正垃圾

卡勞平啲貼咁多麻友圖 放過佢

真係幫佢唔落

麻友雞

我屌你老母卡努

G

卡努

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

卡奴早泄

hi rubbish